我真係好愛你

你信唔信都好，我都會一直等你。❤️

巴打你等緊邊個

ok